集合連登力量 五月二十日晚八點向名校secret開戰

早前4月1日連登仔成功攻擊名校Secret,令到佢地無限期停止匿名分享機制

事件整合:

但不足兩個月後,近日名校Secret係Facebook同Instagram相繼出Post
而且繼續行走過往路線 見到異見者嘅留言就刪除
證據如下:

見到佢地死性不改 為避免名校Secret茶毒宜家嘅00,10後
連登巴打即將會同名校Secret有第二場戰爭

攻擊方法如上次一樣
1. Instagram 留言

鑑於而家嘅中學生都係用IG多，所以我哋主打嘅戰場會係IG。
IG account: schools.secrets

我哋會喺最近嘅幾個post以留言形式黎表達我哋嘅訴求，歡迎大家自行發揮，或者可以用以下嘅懶人包發動攻擊：

名校secrets管理員極醜惡 曲解投稿內容 事後刪帖欲息事
事件詳情: [呢個post條link]
請大家unfollow此page
強烈要求名校secrets公開澄清及道歉

喺IG開新account係非常容易，大家可以開定幾個古人account，或者用真身攻擊亦都無任歡迎。開新account流程如下：

2. Facebook 留言

Facebook comment可以加上圖片，所以我哋精心製作咗以下嘅大字報，歡迎大家使用：

大家亦可以加上上一段提過嘅文字懶人包，以加強攻勢。同樣大家亦可以開定古人account，準備全面進場！

3. 檢舉 Facebook Page

(中文版)
舉報--> 我認為這不應該出現在 Facebook --> 這是仇恨言論 --> 種族或民族 --> 送交Facebook 審查

(英文版)
Report --> I think it shouldn't be on Facebook --> It's hate speech --> A race or ethnicity --> Submit to Facebook for review

4. 檢舉 Instagram Page

(中文版)
檢舉 --> 內容不適當 --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols

(英文版)
Report --> It's inappropriate --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols

----------------------------------------------

長期作戰計劃
(大約持續24小時)

5. 瘋狂投稿

投稿link:

我哋目標係要透過瘋狂投稿去令佢哋於至少一日內無法運作。為咗要令佢哋無辦法輕鬆篩選出廢文，我哋建議大家可以扮認真投稿，例如去佢哋facebook搵啲以往嘅文章，但係del走中間嘅部分，或者喺某小部分鳩打，令佢哋辛辛苦苦睇到大半先發現其實已經被玩

注意事項：
1. 唔好打粗口，咁樣佢哋例如可以filter by 「屌」，一見到有個「屌」字就成篇文唔使睇。
2. 唔好打「連登」兩個字，原因同上。
3. 唔好post重覆內容，佢哋可以remove duplicate posts。假如你有一篇千字文，每次改一隻字，然後再submit就ok。

6. PM Facebook / Instagram Page

由於佢哋接受private message作為投稿方法，我哋要透過PM轟炸佢哋去令佢哋於至少一日內無法運作。注意事項同上。

屌Facebook留言條友成個on9仔咁 咩撚野連登仔又行動

我建議ig記得要互like

理得佢 最大問題佢地又刪留言

刪完再留囉

agger

之前好似直頭想收購人地個page
不過最後唔成功仲要畀人擺埋出嚟
之後就復活

唔係名校
係學生secret

推 要攻擊到再收皮

推

新名校同學生兩邊都有

我係話名校secret收購人地個page
求其噏間公司名出嚟都得呀
邊有人會蠢到用返自己間'公司個名

Pish

比利仔真係唔吊唔安樂

唔好放棄

打定段整合出嚟俾人洗版先

垃圾濫權頁到底幾時可以折埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密賺夠人氣漸漸轉型到比中學生公開討論嘅一個頁面
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己頁面不利（例如唔可以批評管理慨處事手法）慨訊息
二嚟會喺IG幫人哋啲相加標題甚至曲解原崗位意思加入自己個人睇法
三嚟會塊同自己意見唔同慨人如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即塊
四嚟管理啲態度真係令我好懷疑渠哋系咪真系名校生禮貌啲回覆查詢？渠會叫你「死開啦」「不嬲都系咁」
上面想講嘅嘢係
而加好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息慨流通
任意篩選一啲意見以致成個頁面都好似一言堂咁
最重要慨系有一大班中學生日日留意你哋頁
而佢哋大部分都肯定唔知渠哋會篩選意見同留言
甚至喺後到加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由有分別咩？
我明白佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺頁到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅後先交出嚟
咁樣會好好多
但而加就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為後慨意見00
如近期繁簡之爭可見未被管理篩走慨人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生慨意見同民意
絕對係好危險慨事情
仲有渠哋為人處事亦都好可能會影響一大班00後嘅思想
希望佢哋唔好再為害人間

垃圾濫權頁到底幾時可以折埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密賺夠人氣漸漸轉型到比中學生公開討論嘅一個頁面
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己頁面不利（例如唔可以批評管理慨處事手法）慨訊息
二嚟會喺IG幫人哋啲相加標題甚至曲解原崗位意思加入自己個人睇法
三嚟會塊同自己意見唔同慨人如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即塊
四嚟管理啲態度真係令我好懷疑渠哋系咪真系名校生禮貌啲回覆查詢？渠會叫你「死開啦」「不嬲都系咁」
上面想講嘅嘢係
而加好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息慨流通
任意篩選一啲意見以致成個頁面都好似一言堂咁
最重要慨系有一大班中學生日日留意你哋頁
而佢哋大部分都肯定唔知渠哋會篩選意見同留言
甚至喺後到加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由有分別咩？
我明白佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺頁到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅後先交出嚟
咁樣會好好多
但而加就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為後慨意見00
如近期繁簡之爭可見未被管理篩走慨人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生慨意見同民意
絕對係好危險慨事情
仲有渠哋為人處事亦都好可能會影響一大班00後嘅思想
希望佢哋唔好再為害人間
最後係到同大家提供兩個平台 @student.platform 同埋 @new.school.secrets.hk

垃圾濫權頁到底幾時可以折埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密賺夠人氣漸漸轉型到比中學生公開討論嘅一個頁面
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己頁面不利（例如唔可以批評管理慨處事手法）慨訊息
二嚟會喺IG幫人哋啲相加標題甚至曲解原崗位意思加入自己個人睇法
三嚟會塊同自己意見唔同慨人如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即塊
四嚟管理啲態度真係令我好懷疑渠哋系咪真系名校生禮貌啲回覆查詢？渠會叫你「死開啦」「不嬲都系咁」
上面想講嘅嘢係
而加好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息慨流通
任意篩選一啲意見以致成個頁面都好似一言堂咁
最重要慨系有一大班中學生日日留意你哋頁
而佢哋大部分都肯定唔知渠哋會篩選意見同留言
甚至喺後到加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由有分別咩？
我明白佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺頁到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅後先交出嚟
咁樣會好好多
但而加就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為後慨意見00
如近期繁簡之爭可見未被管理篩走慨人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生慨意見同民意
絕對係好危險慨事情
到最後佢雖然肯接咗個page，但唔到一個月又走返出嚟扮有人投稿，真心可恥。
仲有渠哋為人處事亦都好可能會影響一大班00後嘅思想
希望佢哋唔好再為害人間
最後係到同大家提供兩個平台 @student.platform 同埋 @new.school.secrets.hk

睇睇仲有無野要執

打到佢永不翻身

留名 睇下咩事先

推
狗校secret真係太垃圾 唔可以比佢毒害一眾學生

推 4月1日個班戰友上水啦

Hi

古人朋友們

係時候出戰喇

pish

點解冇人嘅屌

咪係

5個Winter Soldier ac已經準備好晒

用咗一個月清留言同投稿?

又要開返我啲古人ac出嚟lu

想問呢篇嘢入面啲 渠 慨 係專登定係咩

Round two motherfuckers

點解我係都要用Operation Winter Soldier行動嘅代號？
美國隊長2入面, Captain因爲覺得受到監控嘅世界根本唔係安全，亦無自由可言，所以決定打低被九頭蛇滲入嘅神盾局同洞見計劃，為咗人民自由同Hydra 死過。
我哋亦都要為守住香港精神攻打名校Secret。
為咗一步一步清剿支那文化，守往香港人嘅核心價值，再一次光復香港，今次我哋唔可以再退縮
我哋睇住香港好似神盾局咁被支那腐蝕，眼見新一代香港人慢慢咁俾支那文化吞噬，而就算我哋唔想承認都好，未來的香港都係屬於佢哋嘅。你真係甘心未來嘅香港變成另一個支那城市？
雖然一個page 所代表嘅人可能好少，但係當入面嘅人全部都同你講「簡體好嘢嚟㗎」 嘅時候，我哋係咪應該諗下，呢啲人喺現實世界影響佢身邊嘅人人，而網上嘅人又俾佢影響，亦會走去影響埋其他人 一傳十十傳百，最終到所有00後都贊成「簡體好嘢嚟㗎」嘅時候，我哋係咪要到嗰時先知道要做D野呢？
今次我哋要打低嘅係一個page，一個死唔斷氣嘅post，一個中共式壟斷嘅page，一個毫冇言論自由可言嘅page，一個會影響並荼毒00後嘅page。我哋要做嘅就好似美國隊長一樣，將代表洞見計劃嘅Helicarrier (文化)逐個擊破，再一次光復香港！

Push

最後張gif幾match

我照copy上面

push

垃圾濫權頁到底幾時可以摺埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密賺夠人氣漸漸轉型到俾中學生公開討論嘅一個頁面
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己頁面不利（例如唔可以批評管理嘅處事手法）嘅訊息
二嚟會喺IG幫人哋啲相加標題甚至曲解原本意思加入自己個人睇法
三嚟會block同自己意見唔同嘅人如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即block
四嚟管理啲態度真係令我好懷疑佢哋係咪真係名校生
你想叫佢禮貌啲回覆查詢佢會叫你「死開啦」「不嬲都係咁」
上面想講嘅嘢係
而家好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息嘅流通
任意篩選一啲意見以致成個頁面都好似一言堂咁
最重要嘅係有一大班中學生日日留意你哋頁
而佢哋大部分都肯定唔知佢哋會篩選意見同留言
甚至係加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由有分別咩？
我明白佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺頁到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅後先交出嚟
咁樣會好好多
但而家就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為00後嘅意見
如近期繁簡之爭可見未被管理篩走嘅人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生嘅意見同民意
絕對係好危險嘅事情
到最後佢雖然肯摺咗個page
但唔到一個月又走返出嚟扮有人投稿
真心可恥
仲有佢哋為人處事亦都好可能會影響一大班00後嘅思想
希望佢哋唔好再為害人間
最後喺度同大家提供兩個平台 @student.platform 同埋 @

垃圾濫權頁到底幾時可以摺埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密賺夠人氣漸漸轉型到俾中學生公開討論嘅一個頁面
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己頁面不利（例如唔可以批評管理嘅處事手法）嘅訊息
二嚟會喺IG幫人哋啲相加標題甚至曲解原本意思加入自己個人睇法
三嚟會block同自己意見唔同嘅人如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即block
四嚟管理啲態度真係令我好懷疑佢哋係咪真係名校生
你想叫佢禮貌啲回覆查詢佢會叫你「死開啦」「不嬲都係咁」
上面想講嘅嘢係
而家好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息嘅流通
任意篩選一啲意見以致成個頁面都好似一言堂咁
最重要嘅係有一大班中學生日日留意你哋頁
而佢哋大部分都肯定唔知佢哋會篩選意見同留言
甚至係加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由有分別咩？
我明白佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺頁到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅後先交出嚟
咁樣會好好多
但而家就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為00後嘅意見
如近期繁簡之爭可見未被管理篩走嘅人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生嘅意見同民意
絕對係好危險嘅事情
到最後佢雖然肯摺咗個page
但唔到一個月又走返出嚟扮有人投稿
真心可恥
仲有佢哋為人處事亦都好可能會影響一大班00後嘅思想
希望佢哋唔好再為害人間
最後喺度同大家提供兩個平台 @student.platform 同埋 @new.school.secrets.hk

完sem有野玩了

推下先

Final 完左 gogogo

團結就是力量

Lm先

人呢

推爆佢

多謝巴打

加一

收手啦
人地做咩都唔關你事
用多D時間關心下屋企女朋友好過啦
時間唔係用黎咁晒

晒時間晒時間
遲D你條女都同你講普通話寫簡體字既時候
仲晒唔晒時間?

名校打手 ？

hi狗校secrets打手

關心完屋企了 無女朋友就關心下佢哋

可能有人諗刪留言姐 有咩大不了
我覺得最大問題係佢地態度不變 依然唔接受批評 負面留言
若果今次再唔行動 只會助長名校secret形勢
佢地對00後10後嘅影響力更大
萬一再發生上次嘅事
到時推到佢地收皮會變得更難

所以明晚大家希望可以參與行動 令到佢地再次收皮

柒咗一次都夠膽再偷雞
真係唔識死

聽晚八點大舉進攻

好怯執柒咗佢啦

個垃圾secret唔係執咗啦咩

推啦，btw，唔好唔記得，旺角魚蛋革命唔係暴動

翻生冇難度啦

咁大個水魚page咁容易就放棄呀

支持

其實 schoolmat.es 已死
Welcome to nginx

各位巴打記得一定要佢哋del fb del ig先叫成功

唔會del㗎 狗校secret係生意黎

推一推

樓主另一個post反而四百幾正皮 上埋熱門
我覺得係因為呢個post未上熱門所以先少人留意
而唔係啲人唔理

Push!!!

6

7

8 push

9 push

10!!!!!!!

頂 係咪已經冇你呢個post

冇咩人

默默推上去

只要上到熱門就會多啲人睇到

大家幫幫手一齊推

Push again

Mega push

Ultra push

Infinity push!!!!!!
頂痴咗線

上呀

推呢段文 比更多人知點解要攻擊狗校secret

名校secret最新果篇文好假, F1女點會識咁多字

幫手推上熱門

扮guest 睇下宜家咩反應先

Ok test push

Push up

1

2

3

4

5

感謝巴打嘅推

上

巴打你都嚟咗

無成本惡搞，係要搞死個page，咪畀佢哋得戚

strong push

無限進擊，永無底線，費事畀人食住

啱

支持！
仆街狗secret

.

不

能

容

忍

唔推唔係人
推

繼續

繼續推

上呀！

教訓佢地

中資紅底page

輕輕一推

推到佢哋仆街

樓主到差不多夠鐘嘅時候可以出多個新post
方便推到佢上熱門

而家個召集力有啲慘淡

同埋建議樓主可以集中叫人洗IG comment, 互like互comment

其他可以唔講住，廢事混淆

IG個logic係愈多like and comment 就會上得愈高

lm

巴打有冇諗住幫我開 我文筆唔好 我吸引唔到其他巴打開戰

都可以嘅 不過利申今晚要食飯 只可以幫你召集戰士但係自己參唔到戰

今日520應該會有一定數量嘅巴絲都唔得閒

係喎冇留意到

咁使唔使又改時間

加油

改21號？

可以
聽日嘅話我得閒出post同埋參戰

但就要麻煩巴打你同大家宣佈延遲一日

唔好意思各位巴打因爲冇留意今日係520 相信大家都有自己嘅活動 未必有時間參與行動。
因此我決定將今日的活動延遲一日至5月21日晚8點正

麻煩巴打開新po

我聽日先開？

樓主想聽日先開戰，我ok

今日內 廢事有人唔知到會遲一日

#215，樓主話520可能多人有事忙，改星期一晚

唔入來望下真係會搞錯

推 多啲人知

已開
巴打幫手推post

各位巴打係明晚8點先行動

記得今晚八點鐘行動

收到

80分鐘後行動呀各位

。

各位戰士一齊準備
為吾 而戰
利申 身在異地但都會參戰

好感動

8:00

開波